比老虎咬死隻蝗原來係逃票走入虎園

抵撚死
好揀唔揀揀虎園擒

逃票比人捉到最多咪比返錢
而家搞到命都無為咩呢？

隻老虎比佢害死！

仲要有老婆仔女
揀虎園擒果下先諗唔明

係，話明野生，點都會有危險
仲硬係要走入去累撚死隻老虎

為果幾舊水無咗條命仔
強國真係好多呢d事

隻老虎好無辜，咁就無咗條命

害死隻老虎
支那蝗

為咗張飛爬牆，唔比老虎咬死都可能跌死，或者比人捉去勒索、坐監，代價咁大，唔明啲原始人點諗嘢

生命～作賭注～留下了英雄故事

笑撚死
不過強國真係好多呢d嘢
大撚把逃票攻略

冇買票，晌入面有意外。係咪可以一個崩都唔賠俾佢?

寧波動物園老虎噬人真相大白 園方稱死者逃票翻牆強闖虎穴

不入虎穴 焉得虎子

就算有買飛擒入虎園都唔會賠

講講下又諗起之前有隻蝗同老公鬧交

係堅•野生動物園落咗車，跟住比老虎叼走咗

個奶奶追咗上去，結果個女人無事，奶奶死咗

佢逃唔逃票都抵死㗎啦
白痴都知老虎係危險動物唔， 你仲自己走入去， 怨邊個

奸有奸輸， 報應
隻老虎可能知先咬佢: 你個撚樣逃票！

通天地靈氣？

唔爭氣咁笑咗

有冇搞撚錯
點解要射殺隻老虎
呢個世界有樣野叫麻醉槍呀

屌佢老母啦 害死隻老虎
支那種真係一個都唔值得可憐